聽日跌唔過25700，我送100份黃店炸雞派比手足

如題

利申，黃店炸雞老闆朋友

留名

希望你食到炸雞

24200 鑽石低

又燈

LM

等睇走數

留名睇走數

其實我比較希望食唔到
聽日穿25700我諗我贏到1000幾百份炸雞
希望你成功燈中

Lm

我就再望低啲 希望今個月內見到24000

lm

我要

唔好走數吖

睇緊2萬5

留名等食雞

中共1.2萬億救市
星期二 三 四 五再救市

倒錢落咸水海

理撚得你

留名先

話之你
留名冇死

等食炸雞

LM，牛軍撐你等食雞

想食炸雞

紐時：中國的陋習拖延了撲滅疫情-竭力阻撓疫情公開7大階段

支持醫護罷工, 踢走醫館局藍色管理層！

個個都係熊撚🐻

LM先

mark一份先

留名要炸雞

In 媽咪麵 we trust 留名too

跌千5

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

唔撚要你地炸雞呀 我要跌呀
咪撚燈啦屌9你

留名等找數

等炸雞食

炸龜

留名食炸雞

thank you

留名等食

Lm for chicken

支持，希望手足有炸雞食

抽？

收皮啦 最好跌到0
HSI入面全部支那股
港股星期五已經大奇跡日反彈哂

我希望自己買

你準備定都得

Thx

好耐冇食過炸雞！

去KFC食算

上星期美股大跌
同埋A股又開市
加埋本地都奶野
真係好耐未試過咁樣三重夾擊

雞排

All in 7500支持

少年，你一定未看過無形之手將指數股拉升托指數

講清楚d先 係收市 開市定成日唔過25700先

留名，多謝

聽日最多258左右

緊係成日夾埋啦，一穿立即走

LM想食

Lam

你派硬都得啦

留名等睇走數，
仲要走黃色經濟圈、手足既數

留名等食炸雞

留名食雞

正播

Chicken Dinner

Gun

200 份炸雞，我仲排到

好彩你頭盔左100份

放心！一定過25700！

留定名

樓主其實係咪都係牛軍想燈升個市

排

記得送比手足

想食

聽日25650 最底位

有貨係手
睇下可唔可以靠樓豬啲炸雞吊命

lm 想食雞

好難過257

留名想食炸雞

lm希望有黃炸雞食

lm 睇走數

派芝心炸雞扒得唔得

Lm 食炸雞

留個靚名

lmlm

恭喜樓主燈爆左等睇走數

手足們黎食炸雞啦

想知有咩黃店嘅炸雞好食多啲
有冇推薦

100 份雞做hedge 抵啦
祝你好運

都知樓主會走數架啦，不如話我知間野係邊啦

唔係咁燈吖話

留明

今日先跌後勁升

食炸雞

無得食啦

等食

炸雞 留名食炸雞

261

有咩味揀？揀定先

lau ming

Ok

多謝 中國沽完啲錢黎左香港

good

留名，反升送多200份得唔得

留名， 準備請同事食炸雞

我了

Lm 好耐冇食雞

留名。希望食唔到

幾時找數呀

想食！

炸雞

結果

支爆又近了

我份雞呢

餓緊，多謝樓主

MOLAMOLA

等食雞

出現了
找數呀

可唔可以分1份比我
擺左工無收入

想試食

想同黨鬥??

外賣自取定堂食

多謝

但你點兌現承諾

Yummy

thanks

找數啦

lm食炸雞

雞 我想要

多謝🙏

多謝曬

點記名先，我實到

留名開飯。

有炸雞食

武漢直送炸雞

點解會跌

點解會升*

thx

lm食炸雞先~

有冇得簡咩部位?

你點變牛的

im

升緊

希望有雞排

巴打搵唔少啦
LM

👍🏼

仲有機會嫁

巴打係咪先到先得架 我第一個留係咪一定有份食架

多謝支持黃色經濟圈

強貼留名

多謝樓主支持黃店

又贏

G持 留名

係唔係有炸雞食

正

燈

炸雞呢

好想瘋狂幫襯黃店炸雞

又造市

G chi

多謝晒

食炸雞！

多謝樓主

樓主實執好多, 出POST黎燈

快

一陣實大跌 樓主未必輸睇上證跌到仆街就知

多謝樓主炸雞

而家係仆街大戶殺熊啫

下晝跌返6百令點姐，小事啦

多謝樓主, 請問去邊度拎?

留

LM~

雞呀

早上10:30
約26300點

暴力救市

263

係咪chok chick
Lm

樓主既聽日係指 2020年2月3日星期一？

Lm thx

多謝老闆

樓主 有機啦

lm睇走數

收市前個刻定今日內？

落定單未

倒跌緊

留名

btw邊間黃店？

葵廣？

lm等食

趁人少少 我話比你知蕭生電話號碼啦

多謝腦細

冇可能跌到257 最多比你260 炸雞啊

落order未

支持派炸雞俾手足

麻煩幫襯埋繼光香香雞，和你pay話佢呢排告急，thx

收市啦咩

食硬

開始黎料

開名邊間 我攞你一份再自買一份

大陸一唔托
跌5百幾咁易

樓主在哪 我們已經到了

Lm

For想健康升級/心態體力提升手足參考

Step 11. 食好營養 定期運動👣
睇開我之前Post嘅朋友
我有channel同group教大家唔同時期食好d身體
呢個moment 行山可能係
最安全同放鬆嘅運動
鼓勵大家一齊出外走走
日日係屋企未必對大家最好

係我健康教練
希望呢個時候都比到正能量大家一齊行落去
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

就快有得食

LM食炸雞
大舊D plz!!

等炸雞

LM 食雞

LM 食炸雞

炸雞
多謝巴打

排一份雞, 不過本人唔食, 將我果份比有需要既手足

下就會轉燈

留名 但我唔要炸雞
可唔可以比醫護？
佢地聽日罷工 應該都係係醫院集會？

有雞食未

Lm 等雞

排一份 轉送畀醫護罷工朋友

屌插5百點搞咁撚耐
屌你老母国家隊阻人搵食

你宜家請曬我地就算，脆脆地輸一次

我鐘意食炸雞

買定都得

有無得簡辣雞要雞鎚

lm 想食

Lmmmm

有雞食

為手足多謝你

食雞

雞

喺邊到派？我去排定隊先
btw多謝樓主

我食唔食到都好 我代表黃店多謝你100份雞先

派未？

劉明食炸雞

國家隊拎千幾億出黎換你100份炸雞 抵啦

唔講以為個市收12點班連登仔出黎燈
我真心撐樓主唔洗買炸雞架
果萬億救市唔會咁on9一日用哂
通常都係朝早用完
食埋個晏就見真章

仲有半日

問定有咩味簡先

點拎？

介紹返我自己去食

Lm 食雞

得返下半場刷定牙先

係咪而家仲有

留名
利申：想食蜜糖味

推

準備食雞

排完口罩
排炸雞

正呀喂

Yeahhhh

食食食

黃店黎嘅，有咩問題！！ 樓主要找數嘅，我幫手

食得。留名

邊度派炸雞

Mk

想食炸雞 多謝樓主

係咪有雞食

我要一份

食

見你咁開心, 等你隻炸雞~

跪求炸雞

仲有半日，但是點都有炸雞食。

樓主出去撲定都得

炸雞呢？

好

邊間炸雞係黃店
係定門口等

有咩味揀？

留名食炸雞，多謝樓主

邊間黃店

找數

ok

我要食

仲有無

留左先

多謝先

走唔走數

多謝定先

留名
今晚有餸加

劉明食雞批

多謝樓豬

lm 食雞

留名 thanks

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

好耐冇食
多謝哂

食雞食雞

仲有冇

仲有冇炸雞派

邊間
想自己去買

邊間？想食

留名待送

LM等食雞

熱氣

炸好未？

有雞食緊係lm

仲未到4點既 定係你計黑期

店名 同 地址 PLZ
想自費試下好唔好食

留名 想食炸雞

樓主打算點派？

先留名

炸緊？

熱氣，不過LM

留住名先

between想個邊間黃店炸雞好食

豪大大？

雞:又揾我條命較飛

留名跟進

仲係2萬6
留名

代黃店多謝你

我是來留名的

支持黃店

樓豬我們到了

Lmlmlmlm

做咩咁傻豬，中國d資金衝哂黎香港避難。

最後2hrs

有冇咁match 呀

倒升緊100點喎

Aiyo

夾一夾，聽日再跌過

？

炸緊未？

一人100份？

留名。 有炸雞食

多謝樓主
1人100份？

等eat

追蹤定樓主等追數先

多謝老細

恆指升緊，又比連登仔燈死啦

on9 睇錯樓豬topic

邊間

走數，中肺炎，死全家

你仲有個零鐘時間打去落外賣，早的打去落定單好的，100份話多唔多話少唔少，無謂搞到黃店拿手唔成世啦

留名想食

快啲訂貨

留個靚名先

想食lm

下午茶時間到了

係唔係真係派先

真係派+黃店
就懲罰你

食緊都得

仲有1個鐘

1份,謝謝

今日d 淡倉冇得食，要食番你d 炸雞

炸雞LM

LM炸雞

Lmlm

lm睇奇蹟

想食下午茶

你派唔派唔緊要
不過起碼都影張單上黎比大家笑下啊

留名，thx

多謝你呀

仲有50分鐘

餓撚留名

係邊度派？

我要炸雞

要準備定炸雞了

睇黎要食雞啦

lm食黃店g

炸雞 炸雞 炸雞

食雞了

留吞名

學館長整3cm雞排

樓豬去左邊

留名 多謝巴打

多謝樓主啦

仲排唔排到？想食

屌你又燈

LM睇走數

升緊喎

多謝大佬

樓主呢？

排隊食炸雞

LM~希望仲排到

劉明

餓餓地

留名lam一啖

收市先開始跌 又殺傻散

肚餓了

辣既唔該

Lm hahaha

喉嚨痛照LM

炸雞lm

炸雞留名

樓主找數

食雞扒 唔該

樓主贏了
唔只無趺...仲要反升

有冇我分

炸🐔留名

點交收

樓主可唔可以賭聽日升?? 我入左熊

3cm炸雞

炸G LM

正啊食雞！

留名抽獎 走數黑一年

快呀 找數

26356
炸雞

我入左牛

留名

26,356.98 +44.35 (0.17%)
2月3日 16:08 [GMT+8]

是唔是有雞食?

屌，竟然係咁

是唔是有雞食？

幾時派

留名 100份 好易找數

折口罩得唔得

食炸雞 先知道要堅強

燈到

找數未

...

1001?